想揾人寫andriod apps

學校project 寫簡單股票app
有意tg聯絡
Tg: projectAAAA
Budget大概$3xxx